{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012757",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 별 무인텔"
    },
    "text": "KTX晩鐘の近くに位置するこの宿は、計27室の客室で構成されています。 こちらは韓国語以外の言語でも案内サポートが可能で、24時間の待合室も可能です。 予約を希望する場合は予約日とお名前をお知らせください。予約者名と宿泊客が異なる場合は事前にお知らせください。 会員には特別な割引価格が提供され、貸室のお客様にはスプラウト包み2本、季節の果物、簡単なパン、コストコマフィンが無料で提供されます。 また、宿泊客には朝食が提供され、特室宿泊客にはワインも無料で提供されます。 繁華街とは少し離れていますが、この宿は施設がきれいで、親切なサービスと多様な付加サービスを提供してコストパフォーマンスが良いというレビューをいただいています。 休むには最適な場所であり、後悔しないでしょう。 ただし、一部のお客様のレビューによると、トイレが汚れており、トイレの換気扇の騒音や位置の若干の不便さについて認知する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はKTX晩鐘の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "この宿は計27室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は他の言語でも案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語以外の言語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿は24時間の待合室を提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿では24時間の待合室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約をするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を希望する場合は予約日とお名前をお知らせください。予約者名と宿泊客が異なる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "会員には特別な割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "貸室のお客様には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "貸室のお客様にはスプラウト包み2本、季節の果物、簡単なパン、コストコマフィンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室宿泊客には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "特室宿泊客にはワインも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "この宿は施設がきれいで、親切なサービスと多様な付加サービスを提供してコストパフォーマンスが良いというレビューをいただいています。"
        },
        {
            "question": "この宿は繁華街から遠いですか？",
            "answer": "繁華街とは少し離れていますが、休むには最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様のレビューによると、トイレが汚れており、トイレの換気扇の騒音や位置の若干の不便さが報告されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 452
    }
}